Senator Marsha Blackburn: Tiananmen Square 2.0

Tiananmen Square 2.0 — This is no police force, it is a freedom suppressing, anti-democracy squad.
#StandwithHK #FreeHongKong

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）